點解你咁仆街

咪撚癲啦 清醒啦好冇
同你一樣

無啦啦搵番我搞到我又放唔低 好賤 點解要咁對我

醒啦

求屌醒

其實放低好難咩？
可能未遇到個好鍾意

想收你做兵

屌

想zip下時間姐

你唔應該俾佢搵你
佢幾咁閒啫，得閒就撚下你，佢又冇損失嘅
你唔同呀，下下放真感情

推

有咩方法可以令我無咁易諗起佢

女人真係好On9

block鳩曬佢所有聯絡方法
多啲同朋友去街/聚會

不過得罪講句，教埋你你最後都係犯賤受佢氹架喇

已讀唔代表啲咩㗎喎
不過你沉左船就唔同講法

佢擺明俾人撚緊，但係仲on99咁

人地冇糾結過你呀 鍾意就搵你唔鍾意就消失呀 你就自己一個人喺度傷春悲秋 笑撚死人

樓豬醒未 ?留番啲尊嚴俾自己啦

多謝各位巴打絲打 準備出去跑步等自己清醒一下

唔想自己再衰可以喺呢度講

男人得閒就會黎撚你
知你仲放唔低佢呀麻